{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 톡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前12時です。 予約した人数に追加で人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用を確認してご用意ください。 もし最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間の未確定により料金が誤って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはラブトーク、ソマントーク、ハッピートーク客室の3室を一軒家で予約することができ、一軒家の料金は各客室料金を合わせた金額より安いです。 バーベキューを楽しむためのスペースもあり、予約時に炭とグリルを追加料金でご利用いただけます。 ペンションの近くには南川渓谷とともに伝統食堂、伝統喫茶店、マート、遊歩道、小白山国立公園、釣りなど多様な観光施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数を追加することは可能ですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用を確認してご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間の未確定により料金が誤って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはラブトーク、ソマントーク、ハッピートーク客室の3室を一軒家で予約することができ、一軒家の料金は各客室料金を合わせた金額より安いです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためのスペースはありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためのスペースもあり、予約時に炭とグリルを追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには南川渓谷とともに伝統食堂、伝統喫茶店、マート、遊歩道、小白山国立公園、釣りなど多様な観光施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 651
    }
}